[唔驚攬炒?] 有樓人仕、收成期人仕, 政治中立人仕入

HELLO, 宜家要同你地攬炒
唔驚? 睇埋下面講嘅野先?

好多香港人, 特別係廢老
有樓拎係手, 又話咩自己收成期
睇住自己利益, 而不斷屌示威者係"搞事"、"搞亂香港"、"政治中立"

你可能話, 有樓, 驚D乜野?

就係因為有樓先要驚, 因為樓嘅價值係同港紙有直接關係
港紙點解值錢? 因為外資對香港有信心, 所以會投資落香港
有外資支持, 港紙先會流通, 成為貨幣
對香港無信心, 自然外資就會走
港紙唔值錢, 層樓嘅價值都會無
外匯儲備多, 又有聯繫匯率, 怕咩呀
嗯, 有投資, 港紙先會流通, 撤資, 到時個個都沽港元拎番美金
中共同香港嘅互換機制, 外匯有幾多"美金"買番港紙都成問題
另外計條數俾你睇, 之前有巴打計過
外匯儲備4000幾億美元, 我當有齊頭5000億美元
姐係可以買番市面上40000億嘅港紙
40000億嘅港紙可以買到 400,000個1000萬嘅單位
全港有100幾萬個私樓單位
呢到先計緊"私樓"單位, 仲未計各大地產商嘅"地皮", 仲有港紙嘅流動現金
原來, 用哂外匯儲備都唔夠錢買得番哂香港嘅所有資產
? 外匯儲備好多錢咩? 到時一爆, D樓真正嘅價值係幾多呢?

你又有可能話, 超, 我手上係流動資金呢, 點搞, 都唔會搞到我
係, 可以將流動資金買其他野, 又或者轉出去離岸戶口
你唔轉出去, 到時港紙唔值錢、銀行大爆炸, 會失去資產
轉出去, 變相係幫緊我地打擊緊個政府, 有可能打擊埋大陸
多謝幫忙, 你有轉出去嘅話你可以出番去先啦

你睇下近排幾多地產呀、商家佬出黎講話咩
攬炒佢地唔會輸, 輸嘅只係廢青
佢地唔驚, 又點會出聲?
佢地驚D咩? 咪正正係佢地資產就係D樓、地
佢地要賣? 你估個市場真係咁易賣得出D地?
樓? 你覺得邊D人會想買樓
買得樓嘅都係年輕人想上車, 呢個時世, 有幾多年輕人仲對香港有信心
借錢買香港樓?

中產, 有樓人仕, 當你睇到呢一到
仲係覺得, 無咁易嘅, 唔洗驚
又或者覺得我政治中立, 唔會表態嘅
即管繼續
但D商家佬、地產佬出聲就代表緊叫人唔好恐慌
姐係點? 咪就係暗地裹不停賣緊資產, 唔想恐慌式下跌搞到自己賣唔出野

唔想無哂D資產呀?
走資, 開離岸戶口, 轉哂港元做美金
你有樓? SORRY啦, 無得揀
支持示威係你唯一嘅路
因為我地就一定會攬炒, 你支持政府就一定死路一條
但係支持示威, 仲有一線生機贏得到, 保住資產
自己諗啦

另外各位手足, 我地都要開離岸戶口, 轉走D錢
手持現金都有可能俾中共行緊急法充公, 拎黎做回血劍
想知點走嘅話, 可以睇另一個巴打嘅POST, 關鍵字: 避險三寶

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

? 唔係好驚攬炒咩

我有樓, 支持攬炒, 齊上齊落

係自由要有錢都無命洗
不自由 毋寧死

無自由

我諗好多收成期，中立派，特別係商家佬，怕示威者仲多過共產黨
而家的共產黨仲有數講，順從佢就得，有錢齊齊搵
示威者唔同，示威者「理想主義」，一旦上台執政，真係「乜都做得出」
就算示威者唔搞清算，施政都會「好得人驚」
你地九成九實行還地於民，還樓於民，還女於民.........
另外，我諗你對「外資」的觀念要改一改
而家係香港搵食的「外資」，多數其實係中資黎的，內行人都知
股市成份，成交資金，資產管理，保險，多數都係北水黎的
我地的普通市民，去ifc icc的商場，都聽到的人講普通話多過講廣東話
即係，主導香港的金融市場的，已由上世紀的美歐，轉為中國
只要中資唔離場，香港係唔會林檔的

我諗你都要變一下, 你所講嘅外資
佢地都係因為香港可以令到資產流動, 唔係局限係人仔, 大陸
先將筆錢放落黎香港
香港爆, 你覺得佢地死守, 又或者支持中共, 貢獻出去?

D中資咪又係走哂轉哂出去
內行人, 有幾多人搬錢落黎香港走資呀
走資想將人仔轉哂港紙, 有D轉埋美金

哦, 你話股市成份?
你又覺得股市係單方面由中共可以支撐得住?
唔答你, 你自己睇下滬深300, 6000幾點跌到去2000幾點
呀爺托唔托得住個市?

回應多你一樣野
正正係因為好多野都由中資"想"主導哂
所以國外都開始制裁中共, 唔俾佢大落去

而香港係一個金融要塞, 外國都係到搵緊錢
如果香港嘅體制下係中共完全管制
外國係唔會信得過, 擺錢係香港仲可以自由控制資金
到時中資唔離場已經唔係重點
1. 中共無咗一個貿易地點
2. 投入嘅資金來回都係中國去香港, 香港去中國, 咪就係之前鎖國情況一樣, 只不過今次係香港都入埋中國一齊鎖, 大灣區
所以你最尾一段講嘅野
係假設緊香港已經證明咗中共強權管理緊, 真正嘅外資對中共管理係有信心
先會投入資金入黎做貿易

你覺得呢?

我有樓, 支持攬炒, 齊上齊落
五大訴求, 缺一不可!!!

我地緊係唔驚攬炒，我屋企人等緊樓市跌繼續買

你地要加油推lum個市啊

驚攬炒係岩岩17-19年上車果班姐

我地上曬岸既，等緊接你地d銀主盤

「走資導至港爆」「港爆導至走資」我諗係雞先定蛋先的關係各有各睇啦
我相信中國一日仲需要一個國際金融中心，資金仍然會匯聚係香港
唔單止轉出去，仲係「藏富於港」，hsbc大般東都變左中資喇
據劉銳紹得到的資料，唔計合法，中國非法轉到香港的資金，每年幾千億
亦都係中國想捉肖建華返去的原因
另外，香港有十二萬億的銀行存款，富可敵國，點都有部分流入樓市
上幅啟德地仲賣 百幾十億，就係就林，商家佬早己佈處撒走 ，仲投地???
香港各大地產商近日相繼「跪安」，發言譴責示威者，擺明企左係中共個邊，新鴻基俾個中共黨員入董事局，即係佢都打算繼續係香港玩，大商家佬的眼光，唔及我地的星斗市民????

睇下shk跌幾多啦中產們

無計, 佢咪就係諗住中共會打救香港呢個市場
本身北水流入係真嘅
原因係大陸開放咗個市場, 令到有資金流入做到貿易, 賺到錢
令到人仔升值, 互換錢落黎香港消費, 投資

但完全無諗過, 中共個邊嘅經濟發起得太快, 又無支持
同時間個管理方式令到好多地方嘅錢俾人貪走咗, 離埋岸, 自己搵山東嘅新閒
佢地唔相信會"支爆"嘛

但可惜嘅係, 佢地唔爆, 香港攬炒嘅話就會爆
港紙流通在於美金支持, 唔係人仔
而點解有美金係香港, 原因係有外國技資, 放美金入黎換港紙做生意
大陸點樣投資香港? 係用人仔換港紙做生意

真正嘅外資走, 港紙換美金走佬
大陸呢? 佢會留守? 定係都換美金走佬呀?
當佢唔換美金, 一齊留守

咁無人入黎做貿易, 中國D野賣俾香港人?港
香港人有產物賣俾中國? 賣乜野?
唔係以為中資唔走, 外資走哂, 香港都會無事呀嘛

差估署：私人住宅售價指數連跌兩個月

#港聞 政府數據顯示，本港私人住宅樓價連續兩個月下跌。 (8/30/11:40) 全文

有樓，支持攬炒

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

我支持攬炒，不過我反對勇武

用和平理性和經濟方法攬炒個市係最好

不消費罷工

是旦啦，各有各的睇法，呢的關係都一個國家/城市興衰的，大家都係吹下
真係有能力指點江山的，仲晒的秒秒中幾十萬上落的寶貴時間係度咩
網路論譠興起，日以繼夜日以繼夜上網的，咩題目都可以講到天花亂墜
正如「支爆」論，講左似層層，幾多年了，信既好多
到而家咪停留「就快爆」「實際爆」 階段
總之，我相信中國一日仲需要一個國際金融中心，香港唔會死得去邊

睇怕你都唔係幾明商家佬點令到自己保本得黎又出聲

每個商家佬都會有個PLAN, 去保本
- 公司產物, 公司流動資金
能夠控制得到集團資金嘅, 都會將資金投放係其他地方對沖風險, 俾個例子你, 李嘉誠長和, 自己搵下佢有幾多%香港業務,內地業務
呢到直接回應你一句: 大商家佬的眼光，唔及我地的星斗市民????

- 個人產物, 個人流動資金
個人控制得到, 可以轉走哂, 買外國物業
人地產物同資金都可以投資哂係國外, 仍亦唔會開大聲公同你講

而你岩先講嘅4大地產商, 做緊係咩生意?
咪就係香港起樓, 賣樓嘅生意, 集咗資嘅集團係唔會完全走得到
但你覺得香港爆炸, 4大地產商嘅高層, 會留係香港守住, 定係走佬外地, 享受本身已經轉走咗嘅資產?
而你, 入股4大地產商, 又或者買咗香港樓, 到時又走唔走得到呢

人地SET好哂後路, 你又有無呢?
人地可以分開50 50資金放兩邊睇結果
可以唔要一半資產換自由, 而個一半資產夠佢另起爐灶
你又得唔得呢????

請主意, 商家佬永遠都會有後路走, 所以佢企邊一邊都得
而你問我信唔信商家佬嘅眼光? 我信
但佢做緊嘅野係咪一面倒支持中共? 唔係
你睇下幾多人高層有外國護照隨時走得? 你呢?

另外你個單新閒, 我唔答你, 自己SEARCH, 上幅啟德地仲賣 百幾十億
關鍵字: 高銀金融（0530）收市後宣布

唔好on9啦
中產梗係驚攬炒，

而家係中產壓埋份身家同妳1齊攬炒港共呀

利申有樓